迪基亞又失波

唔關佢事

反曼抽到冇野好抽 連ddg失球波都要抽

唔計 當cs ?

麻友是g

因撚住膊頭復發

55

祝曼聯全隊空難

利狗收皮啦屌你老母

仲要唔關佢事

祝反曼全部空難

反曼city?

祝臭猁狗半隊斷雙腳半隊斷四隻腳

波台風紀歸位

利迷不嬲搶口

人地今年英超冠軍 串得起牙

成班會衝出黎講on9=假痢

屌你老母臭閪
D小學雞痢狗係咪痴撚線
屋企個老母比狗屌死左無人教仔?
失球波都要開個POST 黎抽
你D老大都無咁撚ON9 啦

你D老大

依啲垃圾留比曼就得㗎喇